1. Дана строка. Определить является ли количество символов четным.
    ```
    s = 'Nisl scelerisque justo per hac cras purus lectus maecenas litora facilisi potenti.'
    
    # ...
    # > True or False 
    ```

2. Сформировать строку из 10 символов. На четных позициях должны находится четные цифры, на нечетных позициях - буквы.
    ```
    # Пример корректных результатов
    # '0a2b4c6d8e', '0a0a0a0a0a'
    ```

3. Дана строка. Показать порядковый номер символов, совпадающих с последним символом строки.
    ```
    s = 'Nisl scelerisque justo per hac cras purus lectus maecenas litora facilisi potenti'
    # 2, 12, 58, 67, 69, 71, 78
    ```

4. Дана строка. Определите, какой символ в ней встречается раньше: 'x' или 'w'. Если какого-то из символов нет, вывести сообщение об этом.
    ```
    # нужно использовать конструкцию ветвления if-elif-else 
    ```

5. Дана строка. Если ее длина больше 10, то оставить в строке только первые 6 символов, иначе дополнить строку символами 'o' до длины 12.

6. Дана строка. Посчитать количество слов  строке.

7. Дана строка. Заменить каждый четный символ или на 'a', если символ не равен 'a' или 'b', или на 'c' в противном случае.

8. Дана строка. Если она начинается на 'abc', то заменить их на 'www', иначе добавить в конец строки 'zzz'.

9. Дано две строки. Сравнить совпадают ли в них первые и последние 4 символа. 

10. Дана строка. Вывести средний символ в нижнем регистре.